AIA 保險：可隨時終止受美國制裁人士之保單

制裁條款

根據聯合國決議或歐盟、英國或美國的貿易或經濟制裁、法律或法規、或任何其他適用的經濟或貿易制裁法律或法規， 倘若我們認為保單持有人或此保單之相關人士使我們面臨或受到任何制裁、被禁止或限制之風險，無論保單生效與否， 我們可以隨時以書面形式向保單持有人終止保單。

屌你老母
咁快賣國
用國安法處置AIA

好想睇AIA會唔會跟美帝機...
我記得佢哋表態之前支持國安法...

奶共a開始驚了

尚書大人

D大公司2面唔係人

今次要歸邊了

人壽保障都無埋！

201907出

錯手禁錯負評

友邦通番賣國? 雖遠必誅

咁其他保險公司呢？
仲有車保果間咩立穚保險
銀行按揭
有供樓既就HKMC
每間基金經理人公司

lm

兩邊不是人

lee d general clause 應該99% contract都有寫

希望唔好跟

Aia而家係未已經係港資公司？

中人壽啲plan仲靚啦

咁緊係由得佢供,到要claim嗰陣先話受制裁冇得賠

港共一定會話AIA犯法，告到你破產

終國人壽，平安保險，立橋....

應該每間銀行/保險/證劵乜7都會

唔跟就全部美金單死晒
冇得用美金

2388都一定跟啦其實

係 緊係寫定

有名你叫友邦

港共幾威呀
寫定比恐怖分子/極權政府領導人嘅條款
居然用係佢地上

AIA做，咁應該全行都跟機

AIA第一個A已經說明咗

呢啲仆街公司仆街咪好

紅底垃圾

買咗美金單會點

Aia勁黃 大家要投保可以搵我

如果平保吞左佢地份人寿，點算

同中非嗰個癲佬齊名

紅店

大股東仲係一堆美國公司

轉咗CEO 即刻打入中國市場 自己諗

中共可以充公AIA 資產了

up

保險公司又有籍口唔包

係我就唔出聲由佢哋供吓先

政府唔買勞工保險， 工業意外有得賠

推 【Twitter戰線少左人⋯⋯】世界咁亂，但歐美仍幾乎日日報香港，手足請唔好放棄國際線！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

國安法侍候

一定cut la 又賺幾百萬

Agent點算
兩面不是人

益左班仆街啦，免費退保

垃圾公司之前買晒2邊又奶共呢穫睇你點死

盲點：佢地呢班67 第三者意外保險失效。
咁佢地一揸車就犯法？

應該改名做CIA

會唔會繼續比你供, 出左事先話唔保

AIA 係美國公司，一定要跟。 60 日申報，一年終止服務。應該有時間慢慢搞。

保險都無埋

鄧炳強老婆係宏利sales, 會唔會炒魷?

即刻改保單條款, 保險公司最驚風險

唔賠

全部沒收

識玩肯定唔提你等你繼續供
要claim個時就sorry喎你張保單中止左

AIA犯國安法
充公資產!

全部美金單

留名睇咁多位懲罰AIA嘉年華

close related associates

咁大鑊？咁咪連被自殺都無得賠？

智遊保定全部保單

全部保單? 個PDF係旅遊保

保險佬永遠冇死錯人

果11個人d保險金回報隨時慳到成億
係我就拿拿臨賺左先

CEO 好似奶共架！

收成波果間唔會就得啦

熱狗 啪啪啪 熱狗 啪啪啪

紅到咁 一定奶

有三成係大陸客，奶人仔好耐啦。

基本條款黎，啲新單要改template 了

"國家名單將不時更新"

陰公豬了

要買中國人壽

請咁多中國人iang，抵死，而家兩邊唔係人

push

鄧狗老婆宏利出聲未

邊間保險公司唔係用美金結算？

支那人壽大把美金單
仲要支那人壽有係美國上市
一齊罰

全部殺單，fatfat

好多間保險公司都係用美金計啦

Fatfat
食哂保費

呢句真

點算

平時咁奶共
一到呢啲時間即刻割

唔係唔包 係直頭取消成張保單

冇割
純粹general provision一部分
佢真係行動先計佢割

咁正，想取消張保單好耐

AIA 同保誠啲 IANG AGENT
啲支那人最鐘意買嘅走資用美金儲蓄保

美國萬通同宏利幾時跟

香港既美國萬通賣左盤 已經唔存在

一早制定好個局

Aia犯國安法

其實所有保險啊金融啊要開户口嘅野 喺開之前啲underwriter/ compliance一定要做background check, check sanction, 中左就一定唔俾開 條款都有寫 唔止AIA, 只係大家唔喺list入面就唔知原來係會check. 之前做喱行都覺得check黎有鬼用咩 點知喱家真係有用

A

嘩，唔驚無哂支那生意咩

KYC Team 加油！

星期一開工, 即時run一次掃database

摩天輪都拆埋你

應該係條文本身咁寫？

2019年12月2日前

好似話鄧小強老婆做AIA保險agent

Manulife

保險狗兩邊不是人

condom 湧出

放心，改左條款了

保險業監管局（保監局）正密切注視美國政府於2020年8月7日向一些內地及香港人士施加制裁所帶來的反響。

保監局發言人表示：「在評估這些制裁的潛在影響時，業界人士應全盤考慮他們須面對的法律、業務及商業風險，當中涉及複雜營運事宜，程度因應不同保險公司、保險中介人自身和其海外附屬公司的結構、規模、業務組合而異。首要的是，保監局期望相關公司在制定任何應對措施時，客戶將獲得公平及透明的對待。」

S

Push

到時真係死都搞唔掂

推

而家個CEO係平安保險轉過嚟
轉過嚟第一件事就係撐國安法

根本唔取消，美國就會制裁成間保險公司。
記得backup資料！

匯豐同AIA都關平安保險事

[url]
[/url]

支那a記

AIA 香港 CEO 好似啱啱先表態支持國安法

到時你企邊面？

咦， 派左黨書記比AIA 未呢

嘖嘖嘖

AIA 係香港有上市，又主要業務係大陸，係咪想死

屌你老母AIA
國安法侍候

係aia group ceo
加上條友係奶共星加坡人
before做aia之前 做左n年支那公司

快啲搵立橋
睇下波叔接唔接火棒

立橋好似係咪收成波有份

11人要轉買中人壽、平保

AIA唔會亦唔敢咁做

佢唔棄呢十一人,隨時成間公司收皮
以前奶係因為錢
依家棄都係因為錢
商人邊有忠誠

馬雲佔6成